啊仔搵阿媽Channel

有見及人哋開咗個阿媽搵阿仔Channel，依家我哋都開返個牙仔搵阿媽Channel歡迎大家入嚟睇吓搵唔搵到自己阿爸阿媽

唉，我雙親成日都唔知走左去邊。有呢個channel 就方便晒～

我冇嘢講我要搵律師

同阿爸搵仔有咩分別

差唔多，都係俾大家搵自己失散嘅家人

小心啲報料

阿爸搵仔 po呀仔相
仔搵老豆 po老豆相
尋親傳千里

67月既香港充滿親情 有愛
我冇野講

當然

Pish

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你